集師廣益：希望大家一齊整個藍絲名單出黎

希望大家用 google form 輸入
支持CCP及國安法香港人名單.將來論功行賞

Form 檢視

Fb group

呢個係方便國家check 邊個有撐國安法,一人入一個都好快可以整個list ,另外如果你識人做xxx工都可以加

咩係tg